[Stephen King] Dark Tower討論區

好似唔少負評

有馬修都唔掂

岩岩睇完，其實都ok既，不過拍得太短，呢個題材拍長啲說故事可以好啲，依家套戲兩個鐘都唔夠搞到後面勁急

suppose兩個半鐘講好個故仔都可以啦，仲要前面講細路都唔係話好快交代完，反而後面趕收工mode

係咪明顯係小說續集？

一見到編劇有Akiva Goldsman份就知套野無運行

無睇過小說,唔識答
不過套戲節奏掌控得太差
但套戲個結尾都適合開到續集,如果電影公司戰勝到呢套戲既負評

好似得9x mins?會唔會太短

我都覺,即係調返轉marvel啲戲如果拍到呢個時間佢地都仆街啦
唔知慳黎做咩

本身想睇
但見到咁短
覺得會揸流灘

話會出劇

最後入度門寫住Hong Kong Palace
Google 咗係中菜館嚟

點解jack chamber 唔可以用shine 造成物理攻擊？

Gun stainer(唔知係咪咁串）係識背首野就當係定點 因為最後Roland 對jack 講 gun stainer
但係應該係血脈嚟 因為Roland 身體異於常人又可以長壽
成套戲交代太少
竟然用.45 殺到個大佬
咁地球嘅火力都唔會怕外星怪
個tower 都未入過去 滿心期待

套戲交代背景太少，最後又收工mode

又驚中伏但係又想睇

Matthew型撚到

Idris Elba真係好_型

套戲臨完嗰陣有啲劇情推進位怪怪地 唔知係咪剪左好多
整體而言... OK啦

Idris Elba黑人講真係好型
之前睇佢果套Luther

佢把槍係用King Arthur把劍整出黎，唔係普通.45

你睇左未?

未，冇時間睇